Từng tu nghiệp ngành sinh học nông nghiệp tại <LOC>Bulgaria</LOC> và <LOC>Đức</LOC>, anh <PER>Thành</PER> dành nhiều thời gian nghiên cứu về các sản phẩm hữu ích cho cây trồng.	<LOC>Bulgaria</LOC>	<LOC>Đức</LOC>
Từng tu nghiệp ngành sinh học nông nghiệp tại <LOC>Bulgaria</LOC> và <LOC>Đức</LOC>, anh <PER>Thành</PER> dành nhiều thời gian nghiên cứu về các sản phẩm hữu ích cho cây trồng.	<LOC>Bulgaria</LOC>	<PER>Thành</PER>
Từng tu nghiệp ngành sinh học nông nghiệp tại <LOC>Bulgaria</LOC> và <LOC>Đức</LOC>, anh <PER>Thành</PER> dành nhiều thời gian nghiên cứu về các sản phẩm hữu ích cho cây trồng.	<LOC>Đức</LOC>	<PER>Thành</PER>
